【互動故】無限輪迴

-序-

想明白生命的意義...想真正的活著嗎 ?

這是一個眾神開設的鬥獸場；還是魔鬼開設的血腥盛宴？

我只有不斷變得更強...強到可以誅殺眾神！

————————————————————

漆黑，寂靜…

我醒過來時已經發現自己倒在一個陌生的地方…手上多了一個奇怪的手錶？

身邊有一男一女，同樣倒在地上，而且仍在暈迷。

還有一個壯漢，他看見我醒過來，沒有說什麼，只是自顧自的把弄著他手上的手槍。

手槍…？！他難道是綁匪？

要怎樣做？

A 叫醒旁邊的男生
B 叫醒旁邊的女生
C 詢問壯漢

C

還有一個壯漢，他看見我醒過來，沒有說什麼，只是自顧自的把弄著他手上的手

gay味濃 C

C 詢問壯漢

「這裡是哪裡？」

「主神已經把一切都植入你的腦海內…」他的說話像一把鎖匙打開了我腦海中被封鎖了的某項記憶。

一大段消息在我腦海中出現，我還沒有消化完畢，旁邊的男女已經起來了，他們驚呼起來：「這是什麼地方？」

那個男人看他的裝扮就是一名白領，而女的看起來應該是老師，從她的衣著打扮跟氣質…我能夠猜測到…應該…應該吧…

「主神已經把一切都植入你的腦海內…」壯漢同樣以這一句話回應。

「什麼主線任務…恐怖片輪迴…鬼才相信！」白領覺得這一切都很荒謬。

「不管你信不信，反正我信了…我一直覺得這世界無奇不有，今天確實認證了這一事實！」女教師對此卻深信不疑。

二人說完後，目光投射過來…

我該表態嗎？

A 支持白領
B 支持女教師

大家都對壯漢好有興趣

B

B 支持女教師

「對啦！我就覺得這個世界是真的…我們必須正視自己的心態，不然我們會死得更快…」我表態支持女教師的觀念。

女教師聞言也十分認同，身體也開始往我這邊靠攏。

「好了，大家先來自我介紹自己的名字及職業和特長吧。我叫做力克，現在是這個輪迴小隊的唯一成員。」壯漢此時開口道。

「李魯，職業是辦公室文員仔，特長嘛…多年的單身，使我造就了一隻黃金之手，要說打字的話，我認第二，應該沒人敢認第一。」這位白領分享著他自己的偉績…

「嚴薇，職業是教師，特長是學習能力很快，而且對恐怖片也很熱衷，應該對於我們現在的情況有幫助吧！」果然是女教師，哈哈哈！

「我叫做…」沒等我說完。

突然一聲巨響，

「轟！」

一道門自動打開了。

我才發現這是一個禁閉空間的車廂，只有微弱的光線從細小的車窗射進來。

「要開始了…我們這次的恐怖片是無聲絕境，注意了，出去後不要發出任何聲響，如果你不想死的話…」力克如此說道，便頭也不回地踏出車門。

好了，接下來應該怎樣做？

A 跟隨力克
B 與嚴薇交談
C 與李魯交談
D 調查附近

無人玩...自推

D

D 調查附近

我仔細查看四周圍，這裡就是一個漆黑的車廂，現在只有我、李魯、嚴薇一起。

附近經我調查已經沒有什麼值得留意的東西，接下來要與他們誰一起行動？

A 壯漢力克
B 黃金之手李魯
C 女教師嚴薇
D 獨自行動

D 獨自行動

我本是風中一匹狼，單身三十年的我，根本不需要什麼同伴。

我就這樣自己一個踏出車門，來到外面的世界…

這邊是一個鄉村小鎮，附近有農場及茂密的樹林...

有一條通往農場的道路，而另一邊是通往樹林。

要選擇往哪個方向？

A 農場
B 樹林

A

A 農場

先前往農場吧...

沿路走去有很多生得很高的植物，這個地方應該很適合躲藏。

我聽取壯漢力克的忠告，不要發出太大的聲響，小心奕奕地前進。

「啊！」

突然一聲叫喊劃破這寧靜的一幕，是李魯傳來的！

究竟發生什麼事？要回頭查看嗎？

A 回頭
B 不理會
C 躲藏

A 回頭

我心知不妙，雖然我與他們平水相逄，但是內心那聖人模式又啟動了起來，我知道他必定需要幫忙。

希望我趕得到過去…

我不斷快速的跑著，務求最快速度抵達現場。

當我跑到李魯他們的位置，從遠處已經看到一隻生物快速的在草叢中跑動，速度可比獵豹，什至…更快！

不好了！即將要衝到李魯那裡，我有預感…他非死則傷！

要怎樣做？

A 發出聲音引走那隻生物
B 爆發衝刺撲倒李魯
C 逃走

A 發出聲音引走那隻生物

「喂！快走！」我向李魯呼叫喊道。

聲音從我這邊發出，那隻生物聞聲馬上轉換軌道，直追我而來！

那隻生物終於跳出草叢，入目只叫一身黑色的鋼鐵裝甲，頭顱上沒有五官，而是像一朵花張合著。

牠速度不減，下一秒應該就會撲殺到我身上。

該怎樣做？！快快快，思考…

A 閃避
B 大叫
C 博拳
D 跪地求饒

A
有無得掉野 聲東擊西？

無, 因為時間上已經唔允許汁野再掉野呢個動作

A 閃避

太快了！已經反應不及…

「刷！」我只感到身軀一輕，我的右手齊肩而落，整隻右手消失不見。

怪獸餘勢未停，連同我的右手帶到100米外才停下來…

我的血如湧泉爆發，根本止不住，我亦感到我的意識愈來愈微弱，快要撐不住了。

「啊！」女教師嚴薇看到我的右手嚇得叫喊出來，然後又馬上以雙手蓋住嘴巴。

但是太遲了…

怪獸聞聲再次出擊，直衝至嚴薇那邊，然後嚴薇整具身軀都被撞飛了…

「嗚！！」

突然一聲警嗚聲劃破天際從遠處響起。

這是我暈倒前的最後一幕…
— — — — — — — — — — — — — —
我再次醒過來，發現自己已經在一張床上，傷口亦受到包紮。床邊是一名小女孩，而大廳可以見到…力克！是他救了我嗎？

嗯？李魯、嚴薇呢…？

我身體好像好了不少，相比起剛才瀕死的狀態，好太多了。

小女孩向我以手語示意她並沒有惡意，然後就拿起我的毛巾去替換去。

左手上的手錶我一直沒有查看過，然後是力克救了我嗎？小女孩又是誰？

太多的問題，太多的東西要做。

好了，現在要做些什麼？

A 調查手錶
B 找力克
C 找小女孩
D 調查房間

D！

D 調查房間

調查一下房間內值得調查的事物吧…

房間內簡約的佈置，沒有太多多餘的雜物，趁小女孩回來前，好好檢查一下吧。

A 檢查書桌抽屜
B 檢查衣櫃
C 檢查床底
D 檢查桌上的日記

A 檢查書桌抽屜

我走近書桌時，看到一幅全家照，是小女孩的父母跟她的兄弟…

我再嘗試打開抽屜…

「嗯？」

得到手槍一把

是一把手槍…款式需要有點舊，但也可以取來防身之用。

小女孩差不多回來了，還可以再調查一個地方，要調查哪裡？

A 檢查衣櫃
B 檢查床底
C 檢查桌上的日記

C
樓主加油

多謝絲打咁捧場！

今晚繼續出文去到訓教～

C 檢查桌上的日記

桌上的日記，是小女孩的吧。她的名字是…蕾根。

趕在她回來前，姑且瞬速看一下她昨天寫了什麼…

2021年6月20日 (晴)

這一天，我一直待在爸爸的地下研究所。那裡有很多電子儀器，有電台使用的麥克風、有閉路電視、有各式各樣的開關。而剛好透過監視鏡頭發現遠處有幾個陌生人正被怪獸襲擊，爸爸馬上按下警號按鈕，然後遠方森林的林間小屋便響起警號引走了怪獸。按下警號按鈕時，我才發現那樣東西又不見了…實在不知道是掉在哪兒？

然後我們馬上去救了那個唯一倖存的人回來，沒想到他的手整個被斬下了，我看到的時候真的嚇了一大跳。然後我跟爸爸合力抬了他回來，經過一番醫療後終於脫離危險期。

意思是李魯跟嚴薇都已經死了嗎...？

等一下，蕾根不就是電影無聲絕境內有聽覺障礙的女兒嗎？我記得電影內對付怪獸的方法是依靠她的助聽器放大音量，導致出現刺耳的頻率，怪獸聽到便會受不了。

現時，蕾根洗淨好毛巾，回到房間，而我也裝作若無其事的。

好了，接下來要做什麼？

A 找蕾根
B 找力克
C 調查手錶

蕾根唔係番左黎咩？仲要搵既？
C

意思即係同佢傾計咁解

黎黎去去都係得絲打你一個覆我
多謝你支持

去哂隔離追女post
有啲支持先有動力既

有啲長氣，可以緊湊啲

C 調查手錶

這隻手錶本來就不是我的東西，它是一款高科技產物，上邊刻畫著一個時間，

「30:00」

倒數30分鐘後會發生什麼事嗎？

「主線任務發佈 – 艾芙琳、李、蕾根、馬庫斯不得死亡，每死亡一個扣除500點獎勵點數，當任務結束時獎勵點數為負數時，將會被抹殺。」

突然一把莊嚴無比的聲音從我腦海中彈出，嚇了我一大跳！

艾芙琳應該是蕾根的母親，李是父親，馬庫斯應該是她的兄弟吧。那意思是我必須保護他們嗎？但是我自己也保護不了，還要怎樣保護他們…

要做什麼呢？

A 找蕾根
B 找力克

唯一的女角岩岩已經死左
無得追

有好多野想交代
但睇黎出現反效果，試下緊湊Ｄ個劇情啦
多謝你的意見

B
我有睇套戲 希望揀岩啦

B 找力克

我們不能出聲，只能靠紙筆交流

「助聽器必須找到」

好吧，我也知道助聽器才是致勝之道，但是在哪裡才是問題…

應該才何入手?

A 搜索力克
B 詢問蕾根
C 搜查大廳
D 搜查二樓
E 搜查地下室

沖個涼再返黎繼續

E 搜查地下室

E

E 搜查地下室

我記得蕾根昨天一整天都在地下室吧，去查看一下吧。

地下室擺滿電子儀器，雜亂無章，叫我該從何找起才對。

這時力克也一起下到地下室幫忙找尋助聽器。

搜索了不知道多久，終於在一個小角落找到了！

得到「助聽器」！

「刷———！！啊！！！」蕾根在樓梯下來時不小心踩到一顆釘子，直插到她的腳內，然後忍不住大叫了一聲出來。

不好！

怪獸要來了。

這個情況，首先先救蕾根，然後該怎樣應對？

A 全體躲藏
B 設計陷阱
C 預備火力拼博

C 預備火力拼博

怪獸的速度真的很快，不消半分鐘已經出現在屋內。而牠找到地下室也只是時間的問題，在牠來到之前預備好我們的槍械。

力克本身有一把手槍，而我剛才也拿取了蕾根房間內的手槍，我跟力克每人有一把手槍，然後待他下來便火力拼殺吧！

「吼！」牠來了。我跟力克凝神聚氣，等待集火的一刻。我靜靜等待力克的指示…

力克舉起一隻手指…

那隻怪獸已經離我愈來愈近，跟牠只有十步之隔…

可以射擊了嗎…可以嗎？

兩隻手指…

快！我忍不住了…

三隻！

「Fire！」

「砰砰砰砰砰砰！」大量子彈射到怪獸身上，一時之間牠被我們的火力壓制得動彈不得。

「噹噹噹噹噹噹噹！」不行！牠的盔甲太硬了，根本傷害不到牠。

可惡，手槍沒有子彈了。

換個方式攻擊牠吧。

A 使用手槍掉過去
B 使用助聽器
C 使用身邊的電子儀器

今晚打住咁多先
聽日再繼續
多謝你呢個忠實Fans支持

C 使用身邊的電子儀器

怪獸待在原地緩著氣，我趁此時隨手摸到身邊電子儀器。

但是，到底該使用什麼對付牠好呢？

A 一顆不知用途的按鈕
B 麥克風
C 閉路電視
D 一堆開關按鈕

無人
自推一下

A 一顆不知用途的按鈕

這個危急的關頭，我也沒時間思考太多。

我看見電子儀器中有一顆不知用途但獨立出來的按鈕…

不管了，按下去吧！

「嗚！！！！」警號聲再次響起，是從遠處的林間小屋傳來。怪獸聞聲馬上更改方向，向著聲音的方向進發。

得救了…我癱軟在地下。

從沒有想過自己直面死亡的感覺，這一切是如此真實…

休息片刻，去照看一下蕾根吧。

「李死亡，扣除500點獎勵點數，現在擁有-500點獎勵點數。」

那把莊嚴的聲音再次響起，力克與我想必也同樣聽到這一把聲音，從他難看的臉色便能知道事態嚴重了。

如果任務結束時是負獎勵點數的話，我同樣會死！

不好了！

我看一下手錶，現在時間顯示為13:21…在不斷倒數中。

這個情況我該怎樣做？

A 調查地下室
B 出發到林間小屋
C 躲藏直到結束

B 出發到林間小屋

事不宜遲！我有預感林間小屋一定有事情發生，而且那隻怪獸一定也在…是牠殺死了李嗎？

力克會意，與我一同出發去林間小屋，而蕾根因受傷行動不便，則留在農場。

很快，我們已經到達林間小屋前一片空地。

現場是一片狼藉…混亂…血腥！

太可怕了，我已經能夠想像當時是多麼血腥殘酷…

(手錶時間剩餘: 08:00)

接下來要怎樣做？

A 調查現場
B 進入林間小屋
C 逃走

C 逃走

見到如此可怕的場面，我拔腳就跑。但是力克沒有阻止我，一個人留下來。

我這樣跑了真的好嗎？唯一對付怪獸的利器「助聽器」也在我身上！

力克一個人會有危險的吧…

不管了！現在自己的小命才是最重要，況且我斷了手也幫助不到什麼…

接下來要怎樣做？

(手錶時間剩餘07:00)

A 附近找個安全的地方離遠觀察小屋的情況
B 良心發現回去幫助力克
C 逃回農場找蕾根

a

A 附近找個安全的地方離遠觀察小屋的情況

那我不進去也總可以在附近觀察吧…我找了一個隱敝的樹林內，可以觀察到小屋的情況，而現在那裡還沒有事情發生。

突然，一陣低聲的抽泣聲傳進我的耳朵…不好了，是誰？

我回過頭一看，是一名老頭，他全身破破爛爛，而且應該好幾天沒吃東西，瘦得不似人形。

他這是想幹什麼？這樣下去會引來怪獸的！

不行！要阻止他。

A 使用助聽器
B 使用沒有子彈的手槍
C 過去緊抱著他
D 逃走

D 逃走

他媽的！這樣會害死我！

「啊！」老人聲嘶力竭叫了起來，想必他是在這個沒有聲音的世界活得太辛苦，希望可以讓怪獸解決他。

我心知不妙，拔腿就狂奔。

怪獸很快聞聲而至，瞬間便把老人滅殺。

貌似怪獸聽到從我身上發出的聲音，也開始往我這個方向趕來。

愈來愈近了，必須用些什麼引開怪獸。

該用什麼來引走牠好呢？

(手錶時間剩餘: 05:00)

A 助聽器
B 沒有子彈的手槍
C 路邊的石頭

A 助聽器

我將身上的助聽器一把掉出去遠處，只見怪獸抱頭哀嚎，痛苦異常。

想必是助聽器發出的超高頻刺耳的聲音使牠十分難受。

對了！在無聲絕境內的怪獸不是很怕這種高頻的刺耳聲嗎？！

糟了！

怪獸十分難受，馬上找到源頭並將助聽器踏碎了。

然後，怪獸也癱軟在地...

牠死了嗎？

要不要上去補刀...

(手錶時間剩餘: 04:00)

A 補刀
B 離開

A 補刀

我決定上去補刀結束這怪獸的生命。

但是怪獸顯然還沒有死透，在地上呻吟著，不時喘著大氣。

但是在這個手無寸鐵的情況下，我該使用什麼殺掉牠？

(手錶時間剩餘: 03:00)

A 沒有子彈的手槍
B 地上的石頭
C 赤手空拳

B 地上的石頭

我搬起一塊拳頭大小的石頭，死命往怪獸的頭顱轟去。

一下，兩下，三下，不知轟了多少次，怪獸由奄奄一息，最後仰天長嚎了一聲，終於是死透了。

「擊殺一隻獵音異獸，獲得1000點獎勵點數。」莊嚴的聲音再次在我腦海內響起。

太好了！那現在我由-500點變為500點，這樣我的小命就得以保存了吧！

「吼！！」樹林內猛的跳出一隻獵音異獸，一把斬向我的胸部。

快！不可以死！

要怎樣回避？

A 向左閃避
B 向右閃避
C 向後退

A 向左閃避

來，動起來，我的身體！

我艱難的向左閃避，躲過了獵音異獸的致命一擊。

但是牠沒有想過輕易放過我，畢竟我殺了牠的同伴。

牠調整好平衡，弓起身來準備再次飛襲過來，這一次是關鍵了。

（手錶時間剩餘: 00:10)

快！想個辦法，就撐住這最後的十秒。

A 使用沒有子彈的手槍
B 使用石頭
C 徒手格檔
D 閃避

A 使用沒有子彈的手槍

不管了！善良的鎗！去吧！！

我將手上那把沒有子彈的手鎗一下子投出去，希望能夠爭取那怕多一秒的時間。

5...

「刷！」獵音異獸揮動牠那利刃般的手，一把將手鎗斬開，然後連同我的身體也被斬了。

4...

我應聲倒地，痛得在地上打滾。已經沒有反抗的餘地了...

3...

可惡可惡可惡！！明明只差那麼3秒...要死在這裡了嗎？

2...

怪獸已經跳到半空，下一秒利刃將會穿透我的身體，然後...死亡。

我閉上了雙眼，等待死亡的來臨。

「砰砰砰！」接連三發子彈射到半空中的利刃上，將原本會刺到我心臟的利刃硬生生彈開，刺到我的左肩上。

1...

一道強光閃過，如夢又似幻...

這裡是哪裡？是天堂嗎？

「主神！幫他全身修復，獎勵點數由他身上扣。」

我只見一道光柱從天而降，然後包圍著我。我身上的傷正已肉眼可見的速度修補著，連同我的右手也正生出來...

//
結算：

任務結束獎勵1000點獎勵點數
擊殺獵音異獸一隻獲得1000獎勵點數
劇情人物李死亡，扣除500獎勵點數
全身修復扣除100獎勵點數

剩餘獎勵點數：1400點

//

「歡迎來到主神空間，菜鳥！」是力克。

「看見自己有多少獎勵點數吧？這些可以用來在主神處兌換東西，可以用來強化自己，也可以用來購買厲害的武器。」力克搭著我的肩膀:「變強吧！」

我嘗試與主神交流，發現了一個目錄，有各式各樣的東西可以兌換。

「兌換任何東西前，先為自己的戰鬥方式想一個大方向吧！」

（接下來的選擇將會決定日後戰鬥的方式，將會選取最多人投票的選項）

A 拳拳到肉，以身相博
B 暴力元素，號召天地
C 百步穿揚，千里無痕
D 統領萬物，呼喚契約
E 踏雪無痕，瞬影無蹤
F 機甲附身，誰與爭鋒

e

天下武功，唯快不破

繼續繼續

e 跑得快好世界

大家都E
我諗住可能會入啲 恐怖片 之類
淨係走佬打唔會贏

打得夠快都有得贏

如果入左 驅魔人 果啲呢

我唔睇恐怖片唔知驅魔人講咩

正常人思路，遇到怪物係逃走同生存優先

好多人都中意快

E 踏雪無痕，瞬影無蹤

我的獎勵點數不多，應該善加利用。

先查看一下有什麼可以兌換...

現有獎勵點數： 1400

（現在獎勵點數只足夠兌換一樣類別）

A 兌換血統
B 兌換武器
C 兌換靈力類裝備
D 兌換技能
E 兌換一次性消耗品
F 不兌換

A 兌換血統

好的，要選擇什麼血統？

（接下來的選擇將會以下5個回覆投票得出）

初級閃靈血統 （可進化）（1000點數）
說明：潛行於光與影之間。

蜘蛛俠血統（1200點數）
說明：增加反應速度及動靜態視覺，敏捷加倍，可以製造鋼鐵網絲及牆壁爬行。

風系精靈血統 （可進化）
（1000點數）
說明：可使用初級風之精靈技能：風軌

蜘蛛俠血統

風系

蜘蛛

精靈

蜘蛛俠冇得進化架

btw精靈

風系精靈血統 （可進化）

選擇...兌換！

一道光柱從天而降，直打到我的身上。

光柱像溫暖的水包圍著我，其中更有些光粒滲透到我的身體內。

一陣微風吹過，我眼睛微張，感到身體內出現了些許的不同，我能夠感受到...風的流動！

風軌！

一道疾風之路出現在我面前，我身輕如燕，在此道路上可以快速疾馳。

獲得血統：風系精靈血統

習得技能：風軌

「不錯嘛，兌換了什麼東西？」力克問道。

「風系精靈血統...」我默默看著地上殘留的風軌，內心實在興奮不已！

我也有超越常人的能力了！我...也可以變得更強！

「記得了，留下少許的獎勵點數來兌換些必需品預備下一次任務...」

必需品嗎？

要兌換些什麼？

（以下開放留言，想要兌換咩就係留言打出嚟，我會選擇五樣物品來兌換）

（限制：非武器及特殊裝備類，非血統技能類）

快速止血噴霧

隱形斗篷

可以貫穿萬物既 匕首

仙豆

高效繃帶
驅魔護身符

屬於受限制物品類別

要再簡過

驅魔護身符屬於受限制類別

再簡過

口服解毒液
熱能探測器

先查看下次入邊套戲
無限彈槍
防彈背心
錢
食物
軍用背心

要勁過鄭吒

淫賤不能移

巴打識貨
無限恐怖

唔係得隊長先可以知邊套戲咩？
定可以知咩類型但實際上唔知咩戲？

楚軒幾時出場

我講黎睇下樓主點安排咋

由於暫時未有隊長，所以未知下次任務會係咩。
會係出發前先知去邊

樓豬唔好爛尾 好期待

唔會有楚軒嫁啦
基本情況就是這樣的了

多謝支持 新手作故多多包涵

我仔細查看了一下主神能夠兌換的東西，由於我剩下的點數已經不多，只能選擇幾樣有用的東西。

經過我一輪篩選後，最後決定買以下幾樣物品：
口服解毒液
仙豆
軍用背心
淫賤不能移
快速止血噴霧

點數也用得一乾二淨，先去休息一下吧...

力克為我簡單介紹了主神空間的構造及如何建造自己的房間。

「任務將會於5天後開始，到時候在廣場集合吧。」力克如此說道，然後就走向了自己的房間去。

5天後嗎...？先去訓練一下自己的能力再說。

要怎樣安排自己的訓練？

A 自己一個研究風軌技能
B 與力克共同訓練

A+B ok?

b

淫賤不能移帶入恐怖故事

比異形追緊個陣扔比異形食
就可以引開隻野走佬

sor，我記錯左係我愛一碌葛
自膠

A 自己一個研究風軌技能

新習得的風軌技能看來需要多加練習，在這五天加緊摸熟這個技能吧。

五天過後...

哈哈哈！這個風軌技能已經被我變得駕輕就熟，同時被我悟出新技能...

「風刃」

在風之軌跡上可以施展出由風組成的利刃。

出發吧，迎接下一部恐怖片！

我必須活著，我要變得更強！

倒數...

5...4...3..2...1...

即將進入「霧地異煞」！

一陣強光閃過，如夢又似幻...

又是這種暈眩嘔心的感覺。

我醒過來後發現今次身邊出現了共3個新人，這次是5個人的恐怖片。

片刻，新人們已經醒過來，並對我們投以疑惑的目光。「新人，歡迎來到恐怖片的世界，我叫力克，主神已經將一切都告訴你們了，仔細想想。」

新人片刻後已經定過神來，抱著半信半疑的態度看著我們。

「先自我介紹，讓大家認識一下，更好合理分配。」力克向新人們道。

「楓...職業是殺手，擅長殺人」一名冷酷的青年說道。

「張三，職業是會計師，擅長計算。」另一名年近三十的男人也開口道。

「別看玩笑了！這是在幹什麼？快放我走。」這個老頭說著已經在找尋出路。

嗯...新人們中也有不錯的種子，但這顆種子貌似不容易相處。

要與新人共同合作嗎？

A 接納他們進入團隊
B 保持距離
C 先殺掉再說

早知寫埋含笑半步釘

A 接納他們進入團隊

「新人們，不管如何都好，歡迎加入我們的團隊，我們將會提供有限度的保護。」力克緩慢的說著，突然話鋒一轉：「前提你們不會影響團隊的安全。」

......

劇情是發生於一間超市當中，突然外面就被一陣濃霧包圍，未知安危，而且已經出現傷者。

傷者指出霧裡出現了可怕的生物襲擊他，他直指感到隨時有被殺的可能。

而我們現在正位於超市當中的倉庫內，劇情進展應該會是，主角他們進來倉庫發現發電機壞了，然後便派人到霧裡維修，就是在這時第一次目擊那隻觸手怪。

「邁倫，你必須相信我！我真的聽到聲音從鐵捲門外傳來。」主角大衛正與超市員工及其他幾個人步進倉庫。

「就交給我出去維修，我可以的。」作死的工讀生諾曼出現了，他將會是第一個死者。

如果我能制止他...他就可以免於一死。

力克此時攔住我：「小子，別想改變劇情。」

如果不制止他，他便會死；如果制止他，劇情會被更改，沒有人知道會發生什麼事。

該如何做？

A 說之以情，動之以理地制止他出去
B 靜觀其變，等待劇情
C 自告奮勇代替他出去

c

A 說之以情，動之以理地制試他出去

「不要出去，他說的是真的，外面真的有...怪獸。」我捉住正想出去的諾曼說道。

超市員工邁倫聽到後就不爽：「如果現在不去修補好發電機，你知道今晚天黑的時候會有多危險嗎？」他邊說邊走過來指著我：「你！你不讓他出去嘛？就由你代替他出去修補發電機。」

怨聲四起，他們幾人也開始起哄叫我出去修補發電機。

我內心萬不願意，但在群眾的壓力下，我不得已硬著頭皮打開鐵捲門出去。

寂靜...

當我打開門時，一陣霧氣迎面襲來，不祥的預感直冒心頭！

突然一陣勁風襲來，有什麼要來了？！

要怎樣做？

A 使用風軌技能
B 跳起來閃避
C 蹲下來閃避
D 向旁邊閃避

d

A 使用風軌技能

苦練多時的風軌技能終於可以使用，一陣微風從我的腳下昇起，一條風之路在我腳下生成，我仿似騰雲駕霧般畢直往前衝去。

可是，事與願違，一條觸手破風襲來，一把捉住我的雙腿。

「糟了！」雙腿被封鎖，根本不能作出行動，風軌也因此失效。

我拼命扭動著雙腿，希望能夠擺脫這條噁心的觸手，但任由我如何掙扎、拳打都不為所動。

此時主角大衛衝出來想幫助我脫困，他拼命拉著我不被觸手拉走，然後拿起旁邊的消防斧頭一舉斬下觸手根部。

「唰！」觸手應聲斷裂，我脫困後瞬速跳起。

此時更多的觸手緩慢伸進鐵捲門內，找尋下一個獵物。

滿滿的觸手佈滿鐵捲門前，而鐵捲門的開關就在門的旁邊。

這樣下去，這裡會被觸手侵佔，必須決定如何做...

A 自告奮勇
B 呼叫力克幫手
C 呼叫大衛幫手
D 呼叫楓出手

B 呼叫力克幫手

「力克，快來幫手！」我急忙向力克求救。

力克手握拳頭，右手的拳頭上冒著煙，架起馬步，像是要發動攻勢的姿態。

一條觸手突然快速的飛射向力克，其去勢似要穿透他的身體。

「巨人之右手！」

力克的右手變得不再是人類的手臂模樣，更像是...惡魔的手臂。

一道超越常人的巨大力量從其右手傳出，直接轟向來犯的觸手。

觸手頓時間灰飛煙滅，不留下一點存在過的痕跡。

力克接連毀滅數條觸手後，毅然走到門前關閉鐵捲門。

空氣迎來一片安靜...

「怪...怪怪物...啊！他也是怪物！」超市員工邁倫跟其他幾個人看著力克，邊說邊逃跑似的向著超市的方向跑去。

只剩下大衛留下來，並向我們說：「我相信你們，你們的力量很強，但並不似邪惡的力量。」

「主線任務發佈 - 30分鐘內擊殺卡莫迪或巨蛛領主，否則全部成員將被抹殺。」

主神的聲音轟然在腦海中炸開...

卡莫迪？巨蛛領主？TMD是什麼？

我們現在只有兩條路可以選擇...

A 進入超市與其他人見面
B 通過鐵捲門通往未知的外面

睇到主神兩個字已經知係無限恐怖

咁巴打中唔中意先

依家睇緊
幾時買條女屌

期待下先